有無人炒2800

24000買幾手 26000放 我咁樣炒都執左成皮

有啊 聽日入多啲

就到26000 又可以放

加油樓主自己加油好啦

比條財路你地連登仔女 冇坤你地

重熊

拉幅恆指同2800 對比圖先啦

樓主咁講其實都有道理
買20手 回報就等於揸一張無槓杆細期
升2000點真係可以賺兩皮
期間如果跌仲可以無限鳩坐 唔需要轉倉
又唔驚唔夠保證金斬倉
鳩坐仲有息收

哩個世界冇必賺，鳩坐5仔都有機輸到仆街，架仔個市都可以幾廿年一沉不起，唔止蝕只係睇仆街個日幾時嚟

有見地 終於有人同我有差唔多諗法

點同呢 呢隻係指數 如果呢隻都仆街 我諗中國都唔係好掂 即係你任何股都仆街

以前有冇聽過銀行百業之母買5仔唔會仆得去邊

你指數追蹤同個股 好難有得比 你個股業績差已經死硬 但你指數唔掂即係大環境都唔掂

就係無人知將來會係點，所以先要止蝕

可以 但我會選擇溝 24000開始 每跌2000溝一注

去到30000就可以食糊

2000點得一皮....

7200 好過啦

我明樓主意思
其實佢錯唔晒 長線確實係穩賺
佢理想玩法係同月供理念好似
如果咁都輸 大半人仲慘過佢啦
起碼買2800輸佢唔死先
最多都係砸住舊錢 蝕小小機會成本
但其實期間都仲有派息
講5仔就無謂啦 2800係有50隻
季檢又會調整

正股驚閪

個重點係連登仔睇死2800

連燈仔燈死老美個市未

3月試左獲 想唔想黎多次？

等緊, 等咗幾個月都未插